唔好以為建制變風向

全家總動員，屌鳩民建聯
星期日百萬行見

推

不撤不退！

撤回